[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(2)為了誰的最終幻想

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發，預計在 2019 年於 Android／iOS 雙平台所推出的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

本作（以下簡稱為《幻影戰爭》）是《Final Fantasy》系列的戰棋 RPG 新作，故事舞台在阿拉德大陸上，自古以來有著關於水晶的傳說，為了爭奪這片土地的霸權而展開了一場被後人稱為「幻影戰爭」的故事。

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。
遊戲畫面

對於熟悉《FF》系列的玩家來說，多樣化的職業系統當然不可少，這次《幻影戰爭》有著豪華聲優陣容擔任配音的故事任務以外，也將有世界任務與活動任務等多樣化的關卡讓玩家挑戰，還有多人任務、副本與 PVP 對戰等要素包含其中。

Android:
IOS:

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景+第1-2章劇情

係，抽夠60-300抽換一隻，所以我留石等有愛嘅合作

event 方面每日3券我都盡換

首抽黨留名

隻SSR角突滿未

好多叔叔

event係打咩先有得換？
同埋依家點組好

而家抽邊個pool好，頭果兩個10連必ur係咪要抽？

你會課金未必抽

美迪愛娜 大細王子 菲娜 魔女/港女隻兵

有無巴打幫加招待？

343659310034

美迪愛娜 菲娜 魔女/港女隻兵 介唔介意講係邊一隻
唔熟FF角

係邊到加

想要隻冰法，但抽成萬石先得3隻ur都係等佢up先抽算數

咁抽邊個pool好

巴哈呢度有教，招朋友個個位，加人有500石，俾人加可以加十次，唔記得咗有幾石

睇下你免費個下中唔中到一隻UR 如果無嘅話抽FFIV個個先 因為冰法個機率高D

美迪愛娜=第1個冰魔 菲娜=弓箭白魔
魔女係而家進行緊嗰個FF14 event隻人(我冇玩online game好耐所以唔知佢個正統名所以廢事鳩譯)
港女隻兵<-你睇返#1最後張圖左上角就明

THANKS 一陣加你

抽淨返5日個個pool la，14個個我未中過ur lol

係咪咁

隻弓同渣大劍 教學第二關打貝爾魔斯個個男仔都有重覆洗唔洗突左先？

填左

原來買佢張卷可以直接抽到

blocked

老細比次機會

唔驚浪費資源可以突咗先,確定會升到尾先好用資源落佢到

Thx 巴打

大家學完技之後
記得要去裝

之後右下角

招待俾人加會有200石，最多十次，即係2000石，但好似話要30lv之前招待完，大家記得留意返

幫加招待
257091828345

唔洗30LV前
我岩岩試左
31LV 照解到

點解你玩咩都咁歐

咁我唔理佢地住 最尾個隻有冇擺錯 係紅髮依隻係兵定大劍撚先係

-6姐

其實講緊大劍撚 但因為隻野我記得係利用佢最高攻主職再配第3職遠射嚟打 所以前期難搞

照用住大劍撚先 隻game好多野搞 又轉職又覺醒又升星有排肝

有冇巴打互加招待

252341300222

我想問主角係唔係一定要練
而家4ur，冰法，光待，雙槍
落主角就無補師，落ssr嘅光牧嘅話抽走邊隻好

第一王子主要係為咗一堆加成:探險加成同pvp加成 外加最易拎碎 所以先建議練 你雙槍 其中一隻應該係艾琳?有艾琳就唔太洗練第一王子

因為搶資源

練邊隻補好

基本上都係各屬練住一隻咁上，所以我都係升左冰劍就廢事追冰法了

祈り

用用下覺得隻光補麻麻

祈り同菲娜分別係 菲娜初頭係小回單同小回群,buff攻防,但有少少遠程攻擊取向 祈り完全補師嚟,初期有小回單,中回單,復活,物防魔防buff

btw我係揀咗菲娜,純粹樣問題

光弓好難當純補用，除非有冰劍，可以兩隻一齊用唔洗補

佢唔單止係光弓嚟
佢職業叫ラピスの白魔道士

但佢唔係純奶，兩頭唔到岸

點先整到武器

點唔純奶法,除咗拎住枝弓冇得射光炮之外白魔有嘅技佢都有
回血量(小)lv.1 = 魔力 * (1-0.11)
每升1lv + 0.015 又同佢拎唔拎杖冇關佢只係一個拎住弓嘅純奶 同拎杖嘅相比 最多叫魔力可能差幾十同埋冇得放光魔炮

終於過到EX

女主減光傷先得

隻boss一黎就地圖砲

重要先清啲仙人掌

補就最好主職係白魔

隻弓好在可以遠打普攻

有冇人知呢格點格

login 2日

有石就忍唔住抽哂去

佢就係白魔嚟 唔好俾icon fake咗先得

留下啦

佢補力同綠屬白魔差幾多下，可能因為用弓有啲輸出

補力同魔力有關 我上面列咗條式

我都過咗了唔洗減光傷,硬碰硬

咩隊？

佢一開波地圖砲同仙人掌你點頂

係咪5隻角色兩個職都job 6lv

打完第一章係咪應該刷料升左D人先？

其他分散晒做炮灰+打仙人掌 艾琳插佢一下都過千本身成1100血,就算俾佢波及都係resist 然後300 可以頂3-4下

唔知係咪我其他太炮灰 死都唔肯打我艾琳咁

仲未刷到 想棄了

主職上到6-7lvl，副職得3-4

加油呀

前面唔會點卡,繼續推主線 首次通關任務俾啲素材先多 刷野係等你隊成形之後 任務又拎晒素材 之後有排你刷

你隻艾琳咩料咁勁

以為要升左D人上30LV先添

唔洗升營lvl，刷料會刷到爆晒lvl浪費咗

角lvl^

D JP點先有 On9左一開頭升左兩次技搞到唔夠點學新野

係愛呀碎片又冇得買 卡緊30/40碎
可能係因為我早入公會 啲JP掛咗勁多返嚟
而家好似400攻 1100血 艾琳又係爆擊型嚟 平時pvp插一下都爆過千秒人

打關卡就有

升到10lv入公會啦,1粒鐘70早掛早享受

依到有冇會收留

呢到好似有三個公會 個掛機JP正到我唔想退會等24小時 所以家下重係街人公會

入左公會就自動有JP？ 係咪都係叫LIHKG

幫刷招待 thx

246280564744

公會入面有個兵舍 一開始只可以放一隻人入去掛 之後要等公會升級(正常家下都麒撚lv2 就可以放兩隻人入去

咁我是但入一個算

400攻

艾琳係pvp見到我都唔會打，第一下就開技妙人

好似係LIHKG , HKFFBE 同埋唔記得乜野,剩返嗰個應該難記名嚟

搵唔到有LIHKG

二王子先癲 中距離一個麻痺屈RNG就可以投降又話細機率 完全唔覺

我好鐘意對二王，未行到黎已死

我一開始都係咁諗 但二王子練到後期(排名前面)有招4,5格放麻痺,可以隔牆 中咗就可以3回合郁唔到,俾人魚肉

點解能力值可以咁高

個能力盤練多啲再+卡buff 就可以

把武器重用緊垃圾R如果係Ex咖哩棒呢類可以再高啲 二王子見過人R武450攻

你刷到未

刷到中左佢同細佬就開左波

幾多LV

45 好多野會影響數值 召喚獸 + 同召喚獸嘅Gay絆 / 同隊友親密度 / 卡數值同特效 / 能力盤被動升lv / 武器 / 重有好多

係咪好深坑呢呢隻垃圾驚

伊夫利特 張卡17%攻 鐵巨人召喚獸好似 14%攻 然後基礎數值 Gay絆滿可以吸到100%數值

gay絆點樣睇佢同邊隻夾

所以揀卡同揀召喚獸都係個問題 因為召喚獸要練絆,所以又要長期跟死一個人

召喚獸都有星盤 你撳入去睇下就知

我依家鳩擺咋

點樣分打擊 刺同斬擊

星盤姐係升技個到？

睇icon拳頭=打擊 有支矛咁嘅樣係刺,斬擊有把劍

呢格係咩

右邊 召喚獸 撳是但一隻獸 左下角召喚獸育成ボード

整一次武器

原來睇返自己隻冰會都350攻，200魔

一路以為得1-200

左試粒藍波波你地刷邊關？

但基加美修打呢啲boss都幾麻煩下 可能我啲fd未開到後面啲技,重用緊範圍轟炸自己友啱啱打ex2拉好友FF14個劍士輕鬆到仆街,強化版第一王子嚟

第一個點解？

應該關關都差唔多 我自己就刷最後嗰關,姐係獅子の誇り 可能要等架仔嗰邊統計完返嚟先 關於呢粒野2ch好多討論,我再睇下有冇料收

Chain

同一種攻擊方式(斬/打/刺) 連續打同一個敵人/我方 3下
呢個建議打自己友嚟解如果輪到被打者回合 就會中斷Chain 所以要控制CT量
CT量消耗 : 郁+行動 > 郁/行動 > 唔郁唔做野

連續拳最好,因為計兩下 連續拳好似得暗拳同埋雷拳有 其他要第3職

我係靠槍大叔做肉盾打

冰劍真係要升上去先勁，同埋先手反擊重大力過佢普攻

反擊機率好睇Brave 結果就係要練到100 Brave

依條女勁唔勁？

Blocked

講個死因黎好喎

呢條囡囡叫艾琳

你唔係都有咩

所以等你中埋彩花就可以完全封鎖

唔好咁

艾琳同皇帝槍 揀邊隻好

成組UR 但覺得自己好廢

UR育成難度係高啲架啦練到後面咪又係笑到最後

點都揀艾琳啦大叔冇人會想要

因為本身練緊大叔
但後期先抽到艾琳
而家個隊又好似唔夠輸出咁

呢隻唔係排名咁高既UR咩？

有一個位置比大家
有興趣長玩請自申

次次入協力都卡LOADING

巴打，申咗，叫巴架耶魯

另一部電話手痕首抽+拎埋石20抽 得隻冰女單UR
有冇巴打有興趣接手

講得唔清楚
教學10抽+禮物同任務石20下(即係30下)

已接受！
幫手升麒麟

有無話幾時出國際版

招待code: 254413561940

求code 互加

收到巴打
有無話邊位升定點架？

模擬器既話幾乎都會卡死

手機
入街場唔夠快人地又滿左就卡死

加左
25786865249

Added too

招待CODE : 30862329033
求互add

請問巴打

右上角張卷係咪做晒呢版就有？

推post
順手招待

343659310034

係呀，之後去抽野個版面禁最下面藍色個行字，就會出哂啲卷

其實UR係咪冇用
抽中一隻只可以升到JOB6好似要突5先完全體

有咩公會重收人

入兵舍隻野D FAITH跌到仆街 點算

我暫時滿左，睇睇有無人兩日無上，可次再留位比你

幫朋友放招待
387163719449 / 309146922339

刷左成晚，都係刷唔到UR
走去買左個

317641633943
有無巴打幫加招🙏🏽

1143532917
互相招待吧

點解啲人話冰劍勁, 用人地隻暗王子感覺暗王子勁揪啲
不過新手完全唔知做緊咩咁, 又主線又活動又唔知打邊樣
隻驚又好多日文唔明做緊乜

有冇公會有位收留?

碧眼児可以踢 重刷左

一團有位

之前有人想入既可以留名加

宜家升石像麒麟上lvl3

有位

暗王子太易死

冰劍係中後期先勁

咩名?

招生中

角色技加返

申左

點加 角色技唔係一次性？

我未夠24小時，留個位得嘛？

Id: 19God

Btw 原來一日3回果張卷真係會中ff14 果隻ur

巴打我都申左
Id: babayaga

有冇巴打知 點解我重打新手關 3 4關都解唔到

推
招待：25786865249

申左 碧眼児

想扑？

左面中間!初心者之館

有冇巴打知呢d券點用

踢走左一個
有一個位

申左
id:十方

268304978754 招待碼求招待

加招待有石
257091828345

我就係 係入面重打左幾次都解唔到

上面有留名都加咗

記得出席，貢獻

召喚頁最左下有個制係用召喚券

係邊到可以綁定AC

大家係咪每個map都要等有人死到化做水晶

再食來升JP???

個方法好反智。。。

好花時間

申請左
Game名Kaede
另外大家可以加我好友
72400127
冰法來 一開場可大技

入公會同打關卡都會有

FFT傳統，係唔適合手遊
JP都事少，主要食黎 + brave

感謝巴打

睇返原來最右下先啱
不過你搵到就得

屬性2連chain 好難解 用邊隻解好

有 新手入

升brave有咩用
隻game個設定好似好複雜咁，又ct 又ap
ap用晒點回，普攻?器用又係咩
唔識日文

入左

仲有冇公會收人

起身繼續刷

係咪抽到召喚獸冇咩用
見冇乜人提

巴打們幫招待
2746290158

一陣幫你刷下

FAITH係咪減咗無得加
因為我想放D 法師落兵舍掛JP

3隻光屬擺同一隊係咪不智

最高唔係冰法咩

申請左
ID:雪丸

brave 影響物理輸出同埋物理系既 reaction ability 既機率，例如反擊
fath 影響魔法輸出同魔法系既 reaction ability 既機率，例如被打回血
ap 用晒就打人，可以打隊友，所以魔法師低 brave 打隊友細力d都有好處

屌，中碎唔同中卡喎

新玩求好友。211023075

我係要女呀

得冰劍同二王子，抽極都唔中冰魔女同港女

歐到

有無巴打已過到活動 男角EX 任？

申請左
ID:路易HKG

1抽入魂

del了

屌你3隻

2男

好浪費
登錄左引繼先呀麻，送比巴打都好

放出去都好

味係味係

有無巴打過主線果時會好似下圖咁樣?

過第1章battle 5果時, 用ios定用模擬器玩都係完場果時彈呢個error....
搞到依家卡左係battle 5連主線都過唔到, 召喚獸功能都開唔到

好似得翻我未起手

放比街外人 賺幾十蚊都好

有冇得set ai唔好一開波就用limit break

有無得set一入場就係1.5 同 auto

有

有 入關前個介面左下禁入去有得較

Thxxx

試標題畫面重新下載
清暫存前先引繼防意外

問多次 放兵舍扣faith 有無方法回

申左入Lihkg

Id柯南

試過重裝同重新下載都唔得😢

send email 去客服到依家都無人覆😭

好似係得我一個會咁

我都想知,我D魔攻型唔敢放入去

幫加招待
213919531741

係囉 咁D魔攻咪無得掛JP
同埋就算近攻 D FAITH都扣得好快 都唔知有無底線

用技能加 faith，每場戰鬥完結都會繼承一部分

第一個係要做d咩？

有無邊隻做到？
我見得翼人 而且係3回合內

刷極都無ur 點搞架

買ac

陷阱

thx

我見你地好似好易刷咁 唔想買
我係咪去咗非洲ser

有冇巴打知道第二格點解

你個人咁歐

依隻好非

你試下沖個涼再抽

加招待拎石
257091828345

搵人拎咗佢
pw a1234567

會變公廁ac

再入se ac咪得？
我刷到冰法了 話知佢

333354634943
求刷招待

貓巴覺得隻驚點

活動隻魔女點拎

幾多UR

系統好有心機 但我好多字都唔明 休閒玩可以

真心戰鬥節奏慢到喊

淨係用咗頭十抽 1隻老野 1隻冰法 之後無抽了 留石

歐

放心玩刷首刷了

其實二王子係咪 build-in 左挑釁？
我打所有關，AI 都係先集火佢

加完朋友，等夠 24 小時，就可以送禮比朋友

唔該巴打

旭日
申請左LIHKG

沖咗都係咁

覺醒素材打咩關?? 曜日得粒火

屙左屎未

咁一定係關未屙屎事 依加去

求教 有咩方法可以回faith
岩岩有人講可以用角色技能 但想知邊隻角

好友 2728425050
招待 272842505035

你地既石會用來買碎定繼續抽呀？

想問下依個點拎?

第一個條件點解

地下有粒紅色制，企上去

商店好似可以用錢買

唔係喎, 好似打FF14活動會送

整武器d料咁難有？定有邊關係打呢d

第1章就有得刷

新公會 不推文

幾錢

app台好似唔會上熱門
吹水台好似睇唔到

120rmb， 不過買左先發覺改唔到繼承密碼，我link 左 SE ID

留一個位Ok？聽日申

120蚊依到岩岩有個唔洗錢嘅都3UR

刷到有多求些牙

繼承密碼改唔到架
一世都係雞

所以買首抽要小心

個個點解？
我2Chain都解唔到

268304978754 招待++

要屬性chain

有無亙換招待 324574814947

3 下同屬魔法 chain

有有公會仲有位?想join

技能就得

右下點解

整武器

想問個任係做咩？

出兩隻艾琳捅死召喚獸覺醒關

依家打到2章3 繼續打上去定刷下其他野先？主線依家去到邊？

主線去到4-3 你覺得主線你開始有少少唔夠打咪練 夠就繼續推圖

唔明 整一把野要兩把野

你呢把係+2 用兩把+1合好合理

。。。。無+1整

打主線拎設計圖

開始死人

你撳得到+2 姐係有設計圖啦,99%眼殘睇唔到+0

339593085651 招待+++

其實就算練lv都係刷主線快,經驗關每日得嗰3場其他武具個啲可以刷下武具經驗關,今日無限次開放,升下把excalibur 可以有100攻 召喚獸靠陸行鳥,升卡可以慢慢 覺醒魂呢啲我建議等加倍先好刷星期二加倍係火同風 3 水冰 4土暗 5雷光

協力係咪未有活動打住

今日點打要打錢同裝備經

錢之後會唔夠

協力得覺醒魂打 打得好慢因為要等隊友auto又要過一排營運先實裝,唔係為咗拎石真係唔想打

+1都唔知有咩用
直接用UR劍唔好?

我打打下有時啲人企係怪物堆，都係一下殺晒連隊友

加技lvl

上級錢唔夠打

204867614442

求招待

中間 2 樣都無得打，都唔知可以點覺醒

幫手解招待感謝

198621545849

裝備

打完主線會有料可刷整到SR裝

R裝升咗既都可以用黎整加技R裝

SSR裝又時會有設計圖買，但買完你都冇料整

所以用R裝係頂到夠打EX關

第2個陸行鳥探險 第三個曜日唔係有咩

打晒主線每屬最高到覺4

第三個冇得打現時

課金唔計

無得刷噃

粒碎片得支線任同主線任有送，所以得返陸行鳥有得收集

要靠陸行鳥，咁我死梗了
我一隊人得三個屬 1+2+2....

有無人會手動刷JP
咁樣扣faith唔係辦法
用過翼人招技都加唔倒

唔好放魔角入兵營

上日本睇過，冇得刷加faith

faith有咩用

魔角需要faith用係魔技同魔傷，faith越高，成功率越高

跌左就無得升番？

翼人好似有招加faith

申請左LIHKG公會，求加

ID: 19God

頂，我隻冰法跌左1
另外，我想問而家300幣換個隻ur勁唔勁
抽左16000石先得175，主線有幾多石送
如果主線送嘅石唔夠抽，我留石算

咁咪要手動刷 CLS GAME

打晒主線同打協力加招待應該夠300，不過你換到你都突唔到

宜加試平時出技會唔會加返

有無人覺得而家補好似無咩用
我隊野放咗光女主同白導 好似無乜力咁
諗緊換唔換走佢地

翼人係邊隻

試咗翼人招技無用 佢有回合限制
但未見其他角有非回合限制加FAITH

FAITH設計是否ON9
BTW小道消息話紅水晶回FAITH, 但我玩咁多日冇見過紅色

冰劍

點會無，正常一關點都會有隻怪會變紅水晶，我用冰劍食紅水晶係加brave，唔知係咪睇你角色屬性會加咩比你，定水晶正係加brave

幫幫手

去角色過到裝裝備 然後編成過到又無裝到我睇唔透

要編成果度整先計

條屍要攤凍變水晶呢個設計都幾撚煩
無啦啦俾佢阻左一格

角色個裝備只係裝飾

成日卡死，尤其係多高地嘅場

唔係咁噃，角色到如果裝左裝備，去編成時會問你係咪用呢個裝備架噃

想問商店入面想買鐵女 2000石買40碎
買唔買得過？

冇用, 非課長大後期只可以用SR/SSR

一隻角滿突600碎，
應該預你每次買5碎，ur 250石5碎，
要30000石就可以滿突

應該得重課玩得起ur

貓B玩到邊

10lv 第2節第1關
太多野打 有d迷失 唔知打咩好

唔知有無計錯。。

個換幣人6000石換到40幣，
5弊1碎，
300幣本體加600碎即係要
3300幣

即係要495,000石
82單，成$5萬7先滿突到

沖緊主線咋

有冇手足幫幫手
招待コード：266032802837

auto魔攻成日放debuff技 男豬又成日扔石仔

火星人每張ff14卷都中同一隻ur角，16張搞掂0課

要幾黑仔先可以平均6000石換40幣

我就係個黑仔，三個2000石，
15+15+10

求 招待：417377338245
另想入公會 長玩

好多坑位
+1同+0完全一樣既

係依家個帳29LV

188858161955

求招待

同一把劍會有唔同性格

每次整可以出唔同數值既上限

+1 到 +5 係可以話再高啲數值

唯一好處唔要既裝解咗可以有返啲料，錢就冇得退

誰錬ur都係重課先玩到??
係嘅想棄驚了

姐係+5左都仲要睇運

faith最低可以去到幾多
諗緊幾時唔再掛兵營

想問最低限度要幾多

現時我最低30

其實佢之後會再加野換，慢慢玩遲早有得打碎

上JOB5LV 粒 微かな記憶．碧 大家係刷邊關? 隻隻都要50粒 有撚排刷

其實關關都差唔多掉率，其實最好就等佢之後開素材交換/event 送，但我想刷下先，所以我決定學架仔咁，揀關打得快嘅

個關叫濡れ衣

器用xxx其實咩意思

好似係crit

主要影響點擊數和關鍵度的值

我屌 up緊乜

求 招待：2335822290

新公會收人
入招待code拎石
395370247444

已加

互加pls

198621545849

飛鼠巴我換左帳玩
重新申左LIHKG

咁歐都換

太多重覆屬性 好難玩落去

換左個咩帳

玩哂啦你

換埋王子碎片 就可以儲下石先

咁低lv 姐係無乜點打主線 大把石可以抽
搞到我有少少想抽

抽啦

忍手

求入招待 42529510129

招待: 175662599454

ID: 1756625994

長掛高水劍，有冇公會有位

個個都5UR起手 點跟

想課金

我唔小心課咗10000羊 乜都無中
btw 到底個連擊要點做帶哂成隊斬岀去打自己都唔計 有時又計有時又唔計咁

依家有咩角
連擊要唔比隻怪打你前打到2HIT先得

btw貓B加左我未

未 有無code

我以為只要係斬屬就得 咪帶大劍/短劍/匕首去打自己 一時又計 一時又唔計 本來1連 下隻打又變咗backsidejm9

你用劍打就用番劍打 唔好用大劍

係只要斬屬就得 chain 係要打同一條友 而一到被打嗰條友嘅turn就會斷chain 所以要係被打者郁之前斬夠3下 做其他攻擊行為都會失效
10000羊買公主pack 入面有5千羊 2000抽保底UR 都2張啦,唔會中唔到

心思思想課依個

我再試下
抽中同一張ur咪乜都無中囉

中邊隻呀

大叔呀 係大叔呀

想問下係唔係要刷首抽
要刷邊隻

3395930856

公會 HKFFBE 有三個位置
有意留名請自申

跪求好友或招待

2098489661

已加，
求招待1751613418

已申請，
1751613418求互加

已申
1751613418求互加

315944522 求互加

想問下右下角呢個點樣解？

去武防到整把武器

新公會招人 日日出席養石像
入招待拎石
395370247444

42529510129 招待
另外有無公會

遠征拎過d召喚獸強化石點解用唔到 過頭回收完
再去強化 一粒都無

無野了 分水同冰屌

HKFFBE 仲有一個位

練邊隻好，唔識睇

一團有位

記得出席，貢獻

咩名

可以練埋王子做坦

王子同魔女都易突破, SSR講黎都有一定優勢

LIHKG

申請左. 叫JM

已加

重有位

留名入

有冇手足幫幫手，差8個

招待碼：278509430947

申咗 同我連登名一樣

大家抽野係抽ff14定普通pool?

唔見你個名有申請

原來我未改名等等

見到未？

第一個咩來

100萬下載紀念 一陣有免費十抽，每日100石，總共1k
每日5場quest打 隨機10碎

按緊急制

2點開始

緊急制？咩黎

求招待
232649295850

地下有個制

ok

又見到LI 巴打S

頭先過咗關之後HANG 咗機, 係咪無得睇番個STORY 住

um。。。。。

入我招待未

互入OJ?

我一早入咗其他人啦要周圍R人入自己

314652439138求入

BTW HKG老因求公會

你個CODE 係咩

42529510129 入我啦大大力
順便加fd 425295101

你唔係入咗我地個會咩？

我已經30 RANK係咪一入你你就拎得曬啲嘢

尋晚申請見未批 原來批咗

係準備大爆死然後又課

申請左入連登公會
Id:烏龍

係，story 回顧功能[coming soon]

屌, 抽FF 14 POOL 抽極都10金COIN

我都係 10同15

li巴打

又話玩langrisser 唔玩

哦！我知啦屌

無轉角度睇唔到?

繼續推post 推招待

343659310034

個探險幾耐轉一次架
好似兩日都係土屬咁

你自己喺PARTY SETUP 度轉

我屌 thx
原來係咁玩法
我仲以為好似曜日咁日日唔同 on99等佢轉

免費10抽 中 thanks 營運

免費10抽1隻ssr

中咩

基加美修

碎片關唔可以全部打晒

唔係拳女

好串。。想要槍女呀

用落拳女勁+ 好J啲

有冇公會收留?

ID:4087789155

點睇都槍女有仙氣啲拳女一定係雞

申左
叫 ae

多謝SE

免費10連得隻保底ssr

飛鼠巴，我想換另一個ACC入團，今晚我退團再申過

個帳好歐

有碎片打

點解武器R能力值重高過SR

8 個屬性, 每關第一次過關有 50 石, 總共 400 石

10抽中一張UR卡

個個都中

打碎片都要驗血統

放首廿抽a/c ，雙Ur FFbe白魔+男劍

雙UR都放

求加招待
1296993392

求解

有無人有研究武器防具可以分享下
完全唔知點入手

中左依隻大叔 用佢定用王子好d

btw 仲有冇公會收人

2王子有得2突

姐係無用

求公會 玩左3日都好似單機咁

有用既 起碼夠坦

襯依家再刷下帳先

40抽刷翻5,6隻ur再起

係

暫時滿左！可以留位給你

好

Ok

pH 巴

又刷
你唔係4-5隻起手？

建議升佢送既FF14魔女

我冰法同細佬起咋依家抽哂D石先得4隻UR

咁加油

你地太歐

抽到匕首女加槍女唔要俾我

你唔係玩緊啦咩

3部手機

我已經唔小心課咗
你買個5ur首抽咪變歐 大把人直接買

玩3個AC咁撚癲

買唔係改唔到個PW咩

公會收人
記得出席 養石像

其實係 首抽帳還好 講個信字
買現成帳就唔好喇

刷咗十幾次得一次係2ur

出過3但唔岩心水

首抽玩到咁即下俾人入去咪。。

無料10連券

買首抽係咪唔會揀隻港女？反正1萬羊都買到佢番黎

突2咗都覺得麻麻地 港女係SUPPORT型 唔太突出
我用白導

見到有好多temple隊冰法 港女 彩花 細佬

隻GAME真係農到停唔倒

d體力用唔哂

你ID 係？

Ssr同ur 面板差好遠，又話差好少

光復香港

好多人都話SSR好易突添
8%講到咁易 聽下好啦

可唔可以留埋我
ID米修

刷到覺4 JOB LV5 就知唔夠用

Faith 最低係兵營到30

死人先會再跌，跌到10會變雞仔係戰場上

sor， brave死人會跌，跌到10變雞仔

faith係兵營先會跌

係 D近攻可以無限掛JP

係得隻送ssr既易突，其他就唔好搞住

同埋魔女
其他就算啦 除非課長狂抽

唔課金係咪要養N卡

公主我都放棄唔升，浪費資源

送既ssr咪魔女囉唔係咩？

faith 同brave 有咩用?

BTW 打緊1-2-3抽曬啲石 風屬隻奶突1 槍女突1 拳女 仲有兩張唔啱用既UR 咭

姐係港女？

好撚歐

係 我頭先GET錯 以為講第1王子

無勁補唯一選擇係公主港女

諗緊買咩角好 冰法鐵膽＋彩花＋艾琳 之後要細佬定翼人好

係 寧願放多隻輸出

ynot both

佢無咁多

AUTO 既用補個AI 好ON9 係咁用罩

我而家個陣就係彩花 艾琳 王子 翼人 加魔女

diu好撚歐

轉職啦 彩花有單體輸出

我買4UR帳架
歐條撚咩 我課咗幾PACK啦
抽咗10隻唔同既UR 我真係屌 要重複呀仆街

10隻唔同抽齊未

王子一開頭好似無乜用 揀冰法彩花翼人艾琳好似好D

咪就係10隻齊哂囉屌

一隻都可以唔重複我係咁重複
冰法，光待，男槍都突1差女槍未突過

重複一定有 但抽咁多唔同UR真係托柒

brave物技傷，發動效果
faith 魔

點加faith d水晶執黎執去都係加brave

我隻奶係副職時魔同綠魔個隻 CHECK 過條LIST 好似無攻擊技

OK

你係邊隻先

求加招待
// 1400635318 //

台仔

風屬個隻

CLS

屌那星

原來睇漏咗右面, 不過要覺3 無乜體上唔到

完全唔夠體用 魔女EVENT剩係刷到4一場得廿粒幣

40抽一隻重覆SSR都無 好想突破呀

求公會。。

申左 hk freedom. 我名Rio 柚木

有冇人知呢個點解？ 風屬入隊同風屬離隊都試過都解唔到

全風隊編成`

我都係 唔知係咪要成隊同一個屬打

彩花冰法翼人＋細佬/暗拳好

唔係gay佬一定係暗拳買完入我招待

DLLM 呀同我搶

ff活動第5關幾lv夠打，見佢建議寫住要40lv,8joblv

314652439138 求入

暗拳機動力高好多 行4JUMP 2

揀左細佬

gay test fail

換左暗拳

Faith 現時冇得加，等活動

唔駛理佢建議
上級經驗關夠寫 60 lv，咪又係 30 lv 未夠就入去打

100萬活動打角色碎片關好似好廢咁, 用8體, 一日得五場, 仲要抽中
係咪打晒D 初次報酬可以收手

睇咗睇基加美修啲技 主職勁嘅技全部綁主技 後期副職一定係揀時魔

LV47大神教你玩Ex2

打算拎晒報酬後，淨打土個關，重有成10日，一日5次應該夠突1

突1都未必得啦

其實隻game伏唔伏

Se我真係淆

ex2好易打姐,ex1先auto唔到

遊戲本身冇問題 伏係課金位到

47叫大神

我地有幾過之前過咗啦

auto唔到仙人掌

問題係TP冇得攻擊回返

AP技可以，主職技都係有好處

屌，打完，隻嘢驚火

比你ID我

第一個星星點攞？

但主職嘅 副職技得回血同埋+Faith 冇人會為咗呢兩招放棄瞬移 同一堆buff/debuff技掛

42529510129
加fd就無29

打完初心者加

好rich 買ac

你課左一萬羊仲RICH

唔只了

幾多

314652439138 招待求入

其實係咪入完就得 定係要升LV先拎到石？就咁入就得嘅話自己刷十個好似快D

30lv先拎最多 好似係 你入佢過個呀我考慮緊玩唔玩分身

想問下我轉左個職就用唔到主職D技 咁主職d黃綠藍色passive呢

我就主升佢為攻手，佢地圖炮實在太好用

先手反擊好多先得出到

變時魔冇咗啲技差咁啲

btw，你用艾琳輸出就緊係咁講

唔會冇咗啲技喎
右下有光邊框係主技，=換咩職都存在係到，上同左下係副技，換嗰個副職先會有嗰招技

其實邊到轉副職玩到27lv仲未轉過

隻色差可以再明顯D

咁如果我轉左時魔 翼果D藍黃綠passive仲用唔用到架?

true 樓主唔講我都唔覺有唔同

都冇得轉職
最多SET唔同技能

抄誰鍊抄得一半

藍綠色用倒 係橙色唔得

肝緊第2隻3職5LV 狂刷2-2-1

完全冇睇到有分別

揀副職度 按實個副職就睇倒哂D技 所以知道有分別

十抽卷出金書點知中卡

個技上面咁大個ICON 都唔睇我都無你計呀清

如果成版能力盤都淨係轉icon都咪話唔恐怖

終於睇得明

覺6既技大部分跟返職業

2個圓圈係共用既技

咁快覺6

睇技姐 嚇我唔倒既

巴打依家係咪無位？

203013369229 求入招待
D 武器係咪要合番黎？ D 料打咩先有？

睇技啊，邊咁快覺6

主線，唔建議刷，刷料升角就會夠料整

我覺得武器係最難搞 成本效益極低

人物: 覺醒、突破、轉職
武具: 強化、覺醒 (每角色x3)
召喚獸: 強化、育成SP
卡: 強化、覺醒
錢

好肝

又射2000落海

裝備要當係另一套野玩

升得少少每次，又要用勁多料

打算升好角，之後召喚獸，先再搞裝備

飛雲巴抽邊個pool？

仲要升咭

全部角色要3職5LV都要搞幾日

唔知完咗今轉 會唔會出新碎片比人買

仲要升LV RANDOM+數值, 打鎚仔加數值又限十次

唔理啦 鳩屎武器

求招待

204867614442

冰劍pool,抽到二王子4星都未見出

你想突爆冰劍？

想要一隻本體，因為開頭買咗碎先知無得變本體

點解冰劍特別貴要4000
2王子同女主都係2000

睇個cost, 冰劍係100,其他80,

幣角都係100

抽到突4咁癲

岩岩開始玩 有d 咩每日一定要做？

就係入我招待
無咩一定要做佢無限

cost都唔知有咩用

暫時覺得個體質勁啲，見人哋隻幣劍成3000幾血

你講少咗升技既錢同jb

點組好？
冰法、冰劍、阿叔槍突1
點知抽中咗個女槍

冰法 or 冰劍
女槍, 阿叔槍 可以一起用

但冰法同冰劍都突1又勁, 唔一齊用?

請問應該點組好？

咁你要決定升邊隻上覺4，因為冇咁多料

課金唔計

明白
好似都有排肝

升job lvl先，角lvl實爆晒

互加招待
274501818541

加左 324574814947

飛雲唔好衝動

Chain 即係點教學無留意 解唔到任

42529510129
入招待

普通CHAIN:用同一攻擊手段(普攻都得)(斬,打,射,刺,魔法)在敵人/自己人行動前打佢N+1次
屬性CHAIN:唔可以用普攻

互加招待
191417967449

191417967449

其實隻game係鼓勵玩家玩同屬隊定數同召喚獸又會加屬攻 但係隻game你要玩一隊同屬就要ur+ssr+sr+r

但根本冇資源升同屬
同職都死得

慢慢煲唔係問題 問題係無理由拎隻r岀去打

你慌佢唔會出新嘢咩

到時睇你頭抽了

申左，同名

對波

飛雲巴隻二王子

為咗隻冰劍，唉

依隻cls 我打咩都靠佢
斬一下千幾

加左你 Neon

突5咗.gun

申左 Neon

幾皮野俾咗二王子至少

CLS飛巴玩咩都咁癲

應該唔洗既 話哂都0.8%

幾萬羊定港紙呀

點解改唔到名

唔係你咩

佢係追冰劍先搞成咁呢

飛雲

cls點跟呀你地成班都傻

有冇人知佢講咩

COOLDOWN 緊

下 改名都要等

幾萬羊唔難跟既 抽唔到既機會大好多

幾萬yen想抽到突5？

4,5萬抽up pool歐洲應該得 我刷首抽過陣試過40抽3隻

歐洲撚

唔計120碎同本體 重要抽多13隻

終於返到屋企 咩起手最好？

502229762 求各位大佬加好友curry

囡囡

靚女女 好似無乜邊隻話一定要

中出4葉

冰劍

冰法

暗劍

女

冰劍係邊隻

一有石就好撚想抽係咁叫自己忍手

等緊下個pool 好撚想抽

我都係

求教各位、我明明完成左初心者、但點解都唔比過😖？中左Bug?

未夠300COIN 仲抽緊

你自己篤番入個QUEST 睇佢係叫你完成邊個初心者QUEST

諗緊抽唔抽黎換好

要有心理準備冚班爛10幤15幣

我舊AC差50個但唔想依個AC又抽哂D石

d幣可唔可以留下個活動

邊有可能

90個 唔上唔落

我試左好多次都唔得、初心者3、4 都重覆打過

冇啲咁既事！

隻GAME 最煩係要抽十幾隻先突得爆 初期點都要升啲SSR

佢個MISSION 叫初心者3, 4 但佢要打個關唔係3, 4, 你自己篤落去睇清楚個關個名係咩

90個就算啦 博換卷抽中好過

204867614442求招待

學我咁 換SSR咪算

又想抽細佬又想抽幣POOl

升左冰法先定翼人先好d

好撚缺升JOB 左上粒波波綠藍都唔夠

點解唔出D活動加成角
點刷呀 屌佢老母

水木林 申請左lihkg 公會

點樣每日打夠600幣換野

你打哂頭4個任務5次 夠你換3日架喎

咁之後呢

唔好成日諗住突爆，我諗你突爆張N卡都起碼要課幾千

之後打4/5關狂刷

隻GAME都無諗住比你地咁快突爆 話唔埋之後D活動會送碎比你突

20體一場 1日要打30場 600體

屌自己刷左個3UR 冰女 細佬 3槍大叔

一場有幾多碎要600體咁多

咪同我個帳差唔多

20體 20碎

我都刷緊活動 夠左今日個3張先廢事一陣4點reset左

今日第3日了

依家個帳4UR 召喚獸有3定唔知4

趕得切嘅

唔係召喚獸 係個D卡 5張UR卡

見到人掛隻FFIV男角好撚勁

血牛黎 體質高其他UR成倍

我見到有人突3 痴撚線

搞到好想抽碎換佢

準備1萬港紙 順便VIP8

不了留黎做有意義嘅事幫出面仲好

4點都唔reset免費抽嘅

自 原來得一次

等極都入唔到公會
我自己開左個叫
勇武騎士團
有冇巴打入

上幾頁有個團叫101喎

Down完一開就係咁，請問係咪即係玩都冇得玩
利申：Rog phone 2

新手唔識升D角
D大粒覺醒魂同欠片點出
重有D職業細波有冇咩方法刷快D
招待 : 82353247640

唔可以root

除咗冰法，仲要刷咩首抽好

D大粒覺醒魂<主線任務, 升錯野可以砍掉重練喇
欠片點出<石買/石抽/每日5次100DL活動/陸行鳥

想問
1.自已royal rank係邊睇?
2.支援角要唔要再設定裝備? 定係個角裝備跟返你編隊既裝備? 因為見到好多人既角LV唔低,但咩野裝備或者卡都無, 好怕自己都係咁

剛剛公會升左級有一個位
你自申，留個game ID 比我

1.右上鑽石+號->入生日->上面中間口XXX
2.右上編成->同行者設定->每屬都可以設一個

高巴打你係唔係入左101了？

巴打！有位置了
可自申

工レメントチェイン2以上呢個係點解

屬性COMBO 3次

thx bro

招待 318855339550 ++

42529510129 入招待

中課既話

UR根本去到中期會變晒倉管

最後都係全SR SSR 高突出場

1團有位

記得出席，貢獻

我hide左都唔得。。
呢部root 黎改footprint,唔root 唔得，
咁unroot返佢啦

sr全突同ur未突一樣

覺醒料我最多放係ssr同ur

你地點可以咁肝 佢連用體水都有限制

EX關 40+lvl都夠過當然job lvl同星盤要開好

其實唔洗短時間升到頂

慢慢玩啦

飛雲抽到未？

仆街手賤抽咗6000石 乜都無

我都係睇返日本網啲角色數值

唔會俾覺料sr，太浪費

等下個pool

N同UR覺醒材料一樣
係爽既

即刻課翻幾千石回一回心情

多謝課長比game 我哋玩

差40COIN可以換到Thancred

Faii 申左

未到2萬羊

仔 不了

VIP12

仲有冇位啊 巴打

個vip應該唔會重置？定每個月reset

每月RESET真係DEL得

咁都ok 佢有任加上去

申請咗叫 炎

隻驚冇聲優？

劇情好似有d有配音

侍用落都幾好用

抽到冰劍，但冰法用晒啲資源，升唔到高lv住，做住倉務員先

依家各個屬養一隻主力，冰法，暗劍，木奶，火法，土槍，每日login齊唔用石應該真係要3個月養齊一set屬性

FFXIV撚，無計
佢又唔出Yda同Minfilia

巴打有冇EX1既打法
千本針下下1000好乞人憎

另求巴打入招待 : 82353247640

#metoo
Y'shtola廢極我都落佢

見有人升爆咗幣角

計返要成30萬石去抽

60萬yen到

隻雷ssr？

有無話國際版幾時出

5屬夠玩

宜家係升覺5難，用埋卷都最多升一隻

你隻暗劍突爆？

都係3萬7蚊hkd姐 你都幾萬啦突5王子

飛鼠痴線的

係啊，個鬍鬚佬

仙人掌 你有冰法一開波殺咗先，冇就冰劍地圖炮

用人地隻幣角ff14 or 槍角 同大佬鬥打

實會死角

ex2其實易啲

我升緊，見啲技幾好

評分網信唔過

日本評分網=英國研究

丫唔係雷隻SSR
係光隻UR

槍角係土屬女女?

兩隻都得

大叔槍硬啲

差唔多啦，招飛燕好好用

隻火大叔槍又硬又高傷喎，pvp啲人一行排開嘅時候，大叔同水劍一人一野全清

宜家有呢d角

光盾主角王弟之外唔知升咩好

玩到愈後港女除咗補血無咩用仲諗住玩2000石買佢碎

港女

公主呀光屬單體打人Rj 又得單體補 auto成撚日放光抗

補師要手動架
佢AUTO係大招>BUFF>其他

J2同3係咩?
我隻奶轉咗時魔有攻擊技好咗好多

招人入會

拳同黑魔

拳唔知做乜鬼

打擊系

得招蘇生有用仲要唔知點解復活技會係拳
真。死都俾你打翻醒

還原靚靚拳

同為了誰一樣
拳聖係用黎儲力

法師又係 一開波auto直接放大無哂ap然後衝去扑人

依加主線係咪剩係去到2章3節

BTW APP GAME 既STORY 都有生之年系列, 到隻驚執都唔會完

其實唔係有攻擊技好左
係無左白魔堆sub技buff所以auto唔會亂出

可以係鳩補血架麻 但係佢依加補血個PRIORITY 又好似太低, 同成日都見佢補隻多血既

成日見佢彈句新FD REQUEST XX 個CLEAR , 係有MISSION 定係咩

港女一下百幾 冰法一下吸血2百幾

申請咗lihkg 公會

名: Whitepaper

最快都一年後
慢慢等

其實我飛晒故事，我想知呢隻嘢係咪冰劍，佢係主角

其實依加堆UR 除咗港女同細佬喺STORY 都未出場

BTW 又係老土套路

啊仲有老竇同港女老竇

係呀

呢隻係基加美修，好多代FF 都有出場，而呢oe係專屬於WOTV 嘅基加美修

4章3節，卡咗係準備合作同第4國王子合作推翻佢老豆皇位到

重有冇位，可唔可以等我24小時遲下公會戰好難夾家下啲架仔

王子招投石有乜撚野用

解元素chain用佢呢招綁定咗主職,所以點都會出

飛燕打三格，重要高低2格都打到，勁靈活
ap又用得少
光屬重要無剋制，得暗互尅
素早高，好多時先手都係佢

ff 嘅金閃閃

無源氏裝既基加美修

睇設定話呢個世界因為冇飛空艇 所以得佢識飛 官方親生仔嚟

初頭以為佢老竇係仁君 點知掉低老婆仔女著草
二王子唔係馬後炮 一睇佢個樣就覺得佢會係敵人

識飛，但係JUMP 1

呢位巴打係咪有打街機三國志大戰

係啊我第一代開始玩

佢簡介到已經有劇透

無打新果代大戰基本無人識樹機能
btw 無打新果代 油顏色同世膠balance 真係不敢恭維

無睇簡介

我而家都睇片多過打
係間唔中去日本先玩下
香港D機鋪

BTW我係玩三國志姜維傳先識

咩101？ 有位？

Faith跌左係咪無得升返?

公會名係101？

係, 砍掉重練

大叔係硬

艾琳一開始出到技可以妙人

兩隻都勁

打ex就大叔好啲

唔同屬組隊就得

RIP 重刷5UR啦

所以隻弓箭白魔其實冇咁伏，唔洗行前收死

又唔過黎我地到

要夠長玩既人

扣左1姐

不嬲唔伏,FFBE女主 放Home又好J

你留個位我咪即退等24小時

浪費一格

不過睇FAQ話打自己人可以解狀態，有冇人試過？

即刻換返兩隻近戰入軍營先
ON9 GUMI

之後應該有得升返

咪解暈嗰啲 俾咩打都會解到麻,毒呢啲咪唔得

等你

推下先 招待 318855339550 ++

新手招待 427837258652

召喚獸sp點拎

招待 314652439138 8條線

每升1lv + 2點 升到滿lv SSR以上打贏強敵之間嘅召喚獸可以覺醒到1lv 然後上限提高 繼續拎SP

剩係打升JOB 共用料都升到2046 哪有體

咁召喚獸啲經驗係嚟自陸行鳥嘅 同體無關

強敵之間都要用體打架

30體姐

。。。。好麻煩 遲d搞

石仔用黎駁 chain，槍，石仔，箭係同一組

反正都係要等陸行鳥探險其實唔洗點理

如果有練火法，ff14劍，記得要搬清呢幾樣嘢，過咗就唔知幾時有得再攞

原來石仔係突刺系

黃色唔係有得刷咩？

暗劍玩龍騎士副職，你地玩乜？

faith 低係咪魔法打落黎都扣少啲？

呢兩隻係特別職，要靠打碎先上到job 10 -12

的體少咁點玩呀

前期用返本職,因為有中距離麻痺 ,半年後練到後期轉龍騎 行5格跳4格

係，同魔技成功率

如俾打補血

咁換晒魔女珠先

幣角冇抽過

是但啦, 過左活動突唔滿督bye

暗拳同土槍瘋係咪瘋狂扣FAITH 都得

翼人係咪唔洗理faith

龍騎招飛天打落黎幾正，不過冇咗麻

係，最低到30冇得再落

我都落到30冇在落，所以唔理

轉時魔先要再睇

咁照擺佢入去先

推
招待碼: 2968229875 求加

UR係咪一定要限破全部先有用？

有無公會收人？

都唔知買唔買二王子好
而家突1 未買過碎片 但唔想重練多隻

目前唔係 都夠打哂9成以上既關 覺醒就得
掉返轉SSR可以突倒3或以上先用
始終技能同能力值都有分別

50222976235 招待求加

同問

要打多150場先突滿隻魔女
如果有人話我知有活動加成角就好 好撚哂體力

得我同一個暴徒

上面

UP WHAT?
【予告】『FFXIV: 漆黒のヴィランズ』コラボレイドクエストを近日開催予定！期間中はレイドボス『フォーギヴン・ディソナンス』が登場！
『トームストーン魔典交換所』には、属性別の覚醒魂や虹の想いの欠片など、覚醒素材も追加予定！
詳細は近日公開！

Raid關 協力打呢隻boss

幾時先有新POOL 好想抽

CLS EX都打唔到仲RAID

1.Raid boss嘅Rank存在限制時間 , 時間內擊破的話可以獲得討伐報酬
2.討伐Raid boss時獲得嘅討伐Point 根據排名可以獲得排名報酬
3.行動回數內擊破唔到隻boss,我方全滅的話 隻boss會將剩越hp帶到下場 剩餘時間可以再度挑戰
4.一定時間內唔打佢,場主權利會消失 就會俾其他人食咗
5.Raid boss好勁,建議打弱點

一場應該打好撚耐又要等另外3個郁 又要驚有掛機撚 仲要計分刷排名 CLS

協力總共有幾多石拎？明明頭3個600石 之後得120

去到48條友就停咗好似係

點解你儲到2萬幾石我依家都係得萬零

棄坑算喇

你夠勁的話可以單挑隻boss,用晒4個自己友

運有咩用

我垃圾

我3萬2石

點做到

你一遭遇到隻野咪搵呢到其中一個課長幫你打咪得 你出兩隻佢出兩隻

由第一日開始玩唔難啦 今日login派咗1000石左右 之前pvp又派咗好似700石,打主線,協力,拎拎下正路唔抽野都30k

要幾歐先可以第一日就開到局

今日派左1000????

login日 應該

佢幾耐先可以改一次名 過左24個鐘都仲未改到

唔知Vip幾先可以任改,之前唔記得要點先改到,一陣幫你睇睇

係咪痴撚線 改名都要VIP隻GAME係咪大陸幫手整

ランク3
獲得特典
プレイヤー名の変更クールタイム免除

免除CD姐,一陣睇下CD幾長

原來Rank 2已經任改,睇嚟個個都有課300yen 所以搵唔到CD時間

未課

唔課點玩

我都未

無課緊vip同即時pvp 太勸退 暫時即時pvp唔太重要 但之後一改重要啲就有機會出事

即時pvp玩都無玩過 勁耐

即時PVP有過半時間都係度爬山

鬥耐性我玩咗一場搞唔掂直接走場 其實有咩拎

贏一場20幣之後會開クラスバトル 最驚呢個獎勵正

直接放置輸一場攞10幣會舒服好多

直接拉高個物傷/魔傷 啲人見到就會直接走場,重輕鬆

助攻